港大開深圳分校 列大灣區建設領導小組工作重點

近年政府大力鼓勵專上院校到大灣區辦學、科研合作。深圳市推進粵港澳大灣區建設領導小組上周六召開會議指，加快香港大學在深圳辦學的進度，列為今年工作重點之一。港大回覆查詢指，有消息會再公布。

深圳市推進粵港澳大灣區建設領導小組上周六召開會議指，加快香港大學在深圳辦學的進度，列為今年工作重點之一。

根據內地媒體報道，深圳市推進粵港澳大灣區建設領導小組上周六召開會議，審議通過《深圳市推進粵港澳大灣區建設2021年工作要點》。

《工作要點》提及，在加強與港澳教育交流合作方面，加快香港大學在深圳辦學落地進程、加強與港澳職業教育交流合作，及建設粵港澳大灣區特色職業教育園區等。港大回覆《香港01》查詢指，有消息會再公布。

港大早於2011年3月成立香港大學深圳研究院，致力發展高新知識轉移、引進重點實驗室和研發中心，培養複合型科研人才。

另外，《工作要點》提出爭取國家支持優化港資及澳資醫療機構准入，加快香港中文大學（深圳）附屬醫院建設、香港大學深圳醫院國際化臨床試驗轉化中心建設，爭取在相關醫療機構先行使用臨床急需、且已在香港注冊的國際前沿藥品和醫療器械等。

香港中文大學(深圳)

深圳真係居心叵測
矮化自己

Source：01

XGU

張深圳畢業證書同香港大學畢業證書係咪會一樣？

遲啲整返間深圳大學 (香港)

隔離科大 (廣州) 話一樣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
反全球化
(#225931)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?